做有錢仔真係好正

學業
扶搖直上
讀唔成過外國
毋須為錢揀科
唔讀書都冇人話你
讀書為興趣

事業
唔使揾工
唔使見hr
唔使理人事
唔使返工
乜都可以係事業
創業當玩

愛情
咩女都玩得
動真情又得
真愛得黎又有麵包
好來好去
唔使驚做爸爸
任玩

待人處事
唔使為錢同人嘈
唔使肉酸
咩都有人出面
成長冇咁多陰暗面
錢解決到既問題就唔係問題
有錢疏通人生行得順好多
同人少d磨擦相處易好多

唉屌

幻想下算啦 無緣做有錢人

阿媽係女人嘅道理

唔好妒忌我

最後個段最中

前面個啲都話中產可以頂得住

可以加埋唔理首置bsd ssd 你畢業定讀唔到書都買幢樓比你，未必full pay但公司出糧比自己供樓，洗多左就月尾出糧多啲/開公數

我都想 唐樓仔，無錢無女，唐樓仲衰過公屋，大把野要整，之前打風又整左幾皮野

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦
世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

如果我屋企有少少錢,我諗命運唔洗咁。。

唉 全中

利申 窮撚

最尾先係全文重點

唔好講廢話

這是常識吧
reset過啦